我諗利特已經戒左用IG私CHAT

兩週內三度受害 利特 Instagram 再度遭人試圖盜用

不過短短一週左右，利特就兩度透露自己的 SNS 遭他人試圖盜用，身為藝人真的無時無刻不承受莫大的壓力啊！

利特今天（1 日）下午在自己的 Instagram 上發出一張朦朧不清的照片，並簡單明瞭地寫道「不要再駭了，真的。」

日前利特便在自己的 Instagram 上問道：「請問為什麼要盜用心動（寵物狗名）的 Instagram？ㅠㅠ拜託放過心動吧，真的，麻煩您了。」翌日又透露連在凌晨時分都會一直收到（帳號）被盜用的簡訊，表示：「我的壓力真的不是普通大，拜託住手ㅠㅠ。」讓人得知藝人經營 SNS 和粉絲互動，卻得承受這種難以理解的壓力。

即使像利特已經出道多年，依然無法擺脫私生的各種騷擾、對個資的侵犯，真的希望大家都能理性追星和做人啊！

好sad

老mk都唔知玩過妍雨小胸部幾多次

又俾妍雨hack咗？

연우야

條粉皮第一句已經唔用敬語 係到擺老屎忽款

唔明